﻿2018-03-04 - mimořádné jednání
přítomni: Láďa, Dan, Ondra, Radomír, Marcel
agenda: 
1. Cityvizor
    •  návrh Dana: Výbor pověřuje Dana přípravou návrhu výběrového řízení na pozici programátora CityVizoru do příštího jednání. Výbor také prodlužuje spolupráci Martina Kopečka o jeden měsíc, tedy do konce března, za stávajících podmínek: hodinová odměna 330Kč, maximálně 40 hodin za měsíc. Dále Výbor schvaluje navázání spolupráce s Janem Vlasatým z MF, za stejných podmínek jako Martin Kopeček a také pouze na měsíc březen. 
2. CKAN
zápis: 
1. Cityvizor
    •  Výbor pověřuje Dana přípravou návrhu výběrového řízení na pozici programátora CityVizoru do příštího jednání. Výbor také prodlužuje spolupráci Martina Kopečka o jeden měsíc, tedy do konce března, za stávajících podmínek: hodinová odměna 330Kč, maximálně 40 hodin za měsíc. Dále Výbor schvaluje navázání spolupráce s Janem Vlasatým z MF, za stejných podmínek jako Martin Kopeček a také pouze na měsíc březen. 
    • pro: 
    • proti:
2. CKAN
650 Kč/h pro člena 1300 pro nečlena, bez DPH 21%
30 dnů
